香港正式安全!!以後再無街頭堵路破壞

安你老母阿...屌你老母臭西五毛狗